[校內臥底] 中學有臥底！所有中學生入黎！

當年就係有臥底，一下捉左23個 然後當年既黑警已經出賣學校

個廿幾歲既女警扮中三學生，扮左咁耐都完全無人知！

一定要推 保義士！

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

逃學威龍

其實唔會花咁多成本去拉和理非，比起拉和理非
佢地首要做緊既野係打殘勇武
再利用白色恐怖處理和理非，呢兩日證明得好出面
真係係要拉你東涌無一個可以走到

果然電影都係係現實取材

佢地眼中入面唔止和理非

推

反正依家d公安落黎扮黑警，夠哂人手
推下先，有啲戒心都係好事

推
小心啲講野

好多學校訓導老師都係輔警，前線學生哥返學小心被捕

唔會專登去搞，但送上門/順路就會當勇武處理

我無嘢講

咁老都扮到

白色恐怖

佢地好興全部人坐定定周會/禮堂考試 依啲突然起身拉人
建議真係對所有生面孔嘅做好background check , 包括其他族裔人仕
係有呀X做狗的

老師會唔知？